獨媒原來依家先得5個full time 仲有30個無償記者

/【感謝港人支持】

最近兩日，獨媒收到不少捐款支持，在此對支持獨媒的香港人表示感謝。

反送中運動以來，獨媒蒙港人捐款支持，至今四個月累計收到的捐款約90萬，所有款項均全部撥作新聞報導之用。人手方面，獨媒的正式全職員工，由6月的3名增加至現今的5名，應付大幅增加的編採工作，以及推展與公民共同出版社區報，深化社區民主及資訊流通的計劃。此外，我們亦增加了5名兼職記者，提供更多現場直播及報導。

我們的團隊尚有約30名無償的義務特約記者及實習記者，按各人不同的能力及專長，擔任前線採訪及後台編輯支援的角色。

獨媒的收入結構，八成均來自港人小額的捐款支持，其餘兩成則為廣告收入。去年營運經費約為120萬，今年預算則約180萬，月均開支為15萬。

目前獨媒每月月捐收入約為7萬，我們非常歡迎市民月捐支持我們，月捐有助獨媒制定較長遠的工作及財政計劃。在財政狀況更穩健下，獨媒會增聘多一名全職編採人員、增加資助更多公民自發出版的社區報，以及提供更多實習記者職位。

獨媒成立至今15年，我們會繼續與港人並肩走下去。

定額捐款：
Paypal 自訂捐款額： /

一定要支持呀

支持，即課

推啊佢地得咁少人 區選都跟得咁貼

Pish 支持

支持獨媒妹妹

再推之前獨媒弟弟次次沙田有事都跟得咁貼

HKDI第二次罷課行動 雙十罷課

咩係獨媒立場？

網媒
得閒上去睇下 佢地啲報導都幾詳細

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

推

推獨媒撐左十幾年 呢三個幾月籌嘅都唔夠一年用

仲有好多需要幫助既網媒
有冇整合版

係咪要自推十連先推得起

推一

推二

推三

推四

推五

想繼續聽獨媒姐姐把聲

推六

想繼續聽獨媒弟弟講香港史

推 貨金

推七

靚聲獨媒妹妹

即課，唔使講咁多

有閒錢捐下呢邊
立場夠多頭面人捐

推八之多謝大家一齊推

推，琴日課左立場，食少多幾餐課埋獨媒。

推九之希望獨媒撐到落去

推十之希望香港所有良心正氣媒體都能夠一齊報導香港重光嘅一日

琴日課完傳真社今日課埋呢邊先

蘋果，立場，獨媒都要課！

乜都唔識
可唔可以去做實習呢，做義工我都唔介意

支持

之前見到佢個網最後好似有講申請intern 或者inbox問下佢？

🙏

仲係學生
一陣話月捐但都未做⋯因為錢
但睇到原來咁少手 即刻幫咗

得五個都唔知點分工
見到立場有21個 再睇翻獨媒得5個 嗰下即下重課獨媒

獨媒仲要同立場差唔多咁多直播
睇住姐姐晚晚跑幾個鐘都辛苦

Push

唔知姐姐係full time定part time呢 佢咁勤力 應該有人工掛但都仲有30個無償記者

其實我覺得比起立場 獨媒更加需要大家支持

課金

不得不説 依家立場資源多過獨媒好多

識入面其中一位巴打黎希望大家支持下

有得揀月捐一百
一個月一餐食得冇咁好都係翻到

有冇多啲內幕分享

獨媒原來真係獨撚
立場po就上曬熱門 獨媒就推唔起

其實應該而家間間記者都差唔多出去好似戰場咁
又食煙 又中水炮 又比人打果啲都齊

pish

Tui

竟然一開始得三個人

好彩仲有30個無償記者同實習
呢啲真係好人一世平安

無償記者 係咪痴線架 人黎一齊捐爆佢！

上次聽獨媒妹妹講完有閒錢可以課金已經即刻課左

無償記者平事應該都要有份正職先支撐到生活
個個weekend咁chur之後仲要翻工⋯⋯
我只能月供支持下

想問獨媒妹妹係咪ft

明明佢地資源都唔係咁充裕，但又咁從容叫人課金
真係鄧佢地心酸

個個淨係識得立場

唔知
有冇知情人士？

入去睇獨媒直播到今日都仲有人叫緊立場
有次獨媒妹妹應該係見到 反而叫人注意網絡安全 叫睇清楚條link 都幾好笑

獨媒妹妹把聲好好聽 報導風格好正
又會去串下啲五毛同毅進仔

多謝大家支持獨媒嘅直播
有閒錢可以課金無都唔緊要

有時幾正經 有時又幾鬼馬

月均開支為15萬。
目前獨媒每月月捐收入約為7萬

每個月淨蝕8萬?

推！

仲有單獨捐同廣告嘅應該

講人話既媒體係香港賣少見少
要支持

呢幾個月應該己經係籌款高峰期
但都唔夠一年洗費
唉 只能再默默推 大家有能力月捐就月捐啦

好多機構要課金課爆你地, 同政府鬥燒身家

支持 課金

呢間需要放入懲罰list

tui

pushh

oushpushosuh

再輕輕一推

N展仔未搵到工有冇機入去做住記者先

好記得dee dee之前直咗八個鐘沙田，竟然話無帶水，原來佢無償

吓痴線㗎8個鐘冇飲水
但deedee琴日都有直 似ft/pt

支持！

推!!!